陳庭佳條仆街而家係邊?

係咪仲住係豪宅?

今天冇mood 唔過台灣住了

比黑警軟禁係安全屋

結咗婚喇

出獄第18日
心情非常低落，唔去住

陳庭佳？拔萃嗰位？

仲出膠post

大仆街

做緊文匯

Fb 每日關心陳同隹自首狀況

好食好住

現在全香港的年輕人當中，最安全係佢

又冇咗件事？

打錯, 係陳同佳

乜撚

屌屌屌屌屌你

邊個黎？

走左去美國

仲可以喺個安全屋入面嘆世界

喺豪宅屌緊女

上緊連登

條仆街已經匿埋享受緊人生

證明香港人幾大既事都可以好快忘記